
                      La película presenta una aventura de ciencia-ficción. Muchos efectos especiales y una gran imaginación a la hora de presentar tantas especies. Está entretenida y la historia central no deja de ser la típica sobre la especie humana y sus valores, A través de una película de ciencia-ficción en un futuro lejano.
Muchos efectos especiales que merecen ser vistos en una gran pantalla como la de un cine
        
            